吳啟華：在回归之前，总觉得自己是个二等公民！

好嘔心奶到咁

條撚樣無工開就奶共

直接番中國做個一等公民啦
做乜咁屈就住係香港？

咁我而家一定係三等公民

回歸後係過街老鼠

世界上只有中國有四等公民

抄溫兆倫

溫兆倫2.0

盡情負皮

我連佢妙手仁心叫乜都唔記得

回龜後唔好話幾等公民啦, 做狗都不如呀!

嘔心到

奶共奶出面 返大陸做皇帝啦

用華為
奶得幾出力喎

在回归之前，总觉得自己是个二等公民！
怎料在在回归之後，也觉得自己是个二等公民！

回歸之後發覺變左三等公民

回歸前點解唔返上去做一等公民

huawei p30pro

佢依家好似大陸住？

屌你程至美

大陸做野 。
要表態。我愛祖國

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

可惜依家三等公民

終於可以做一個真正的中国人了

好多00後可能連佢係邊個都唔識

回歸後我感覺自己比元朝的南人還要低等

邏輯有問題定弱智?又話香港生活已經覺得係二等公民,咁做咩要犯賤去英國讀書,做人唔好咁撚無恥啦。抵你頭頂咁撚綠。

中共奴隸當自己公民

英國人當你係二等公民
中國人唔當你係人
做人定做狗

可能俾人迫佢去讀番書掛

有奶便是娘
邊撚到 ，搵大錢。
就認佢做娘親

程至美，回不去了

叫佢參軍先講愛國啦

香港人等級喺佢哋心目中 比一個乞兒高端少少咋
你班偽人係咁盲表忠真係好戇鳩

咁鐘意返去拍三級片囉

其實你可到大灣區住

算交足戲 起碼用華為出post

唔明點解佢講得出口

用得華為都知佢咩料喇。

今次社運係香港人全面進化嘅時候，係新香港嘅開始。

尊重係要自己做㗎！唔好靠阿爺靠奶共得到㗎！

咁樣奶法同加拿大富二代有咩分別呀！

我哋要同過去同呢班廢老徹底割蓆！

記住，會同支那人結婚的人，都是沒有自由意志的

好似離左婚？

睇返佢啲舊post仲用緊iphone

急急腳買個華為奶共等工開

第三句點解唔簡單啲寫 Liberty or death

吃屎啦

第一下都係咁諗
哭我終於都有一個國家啦

嘩屌

抵你俾中國女人玩

用華為奶共
咁我都仲有返一丁點尊重

在回歸之後，總覺得自己是難民都不如

愛康健

【8.5大罷工】吳啟明支持8.5罷巿 中環新店歡迎示威者入內休息

吳啟明今日決定8.5會罷巿，他今日接受《蘋果》電話訪問時說：「其實自6.12支持過，我都冇再表態，政府講咗唔執行，不過7.21元朗恐襲太離譜，我真係睇唔過眼啲白衣人係咁無差別打人，竟然冇警察出嚟維持秩序同處理，白衣人行為過份，政府真係好唔公道，一方面又係咁拉啲示威者，連機師都拉，有男女只係經過扶起一名少女又拉，警方執法又唔拉白衣人，所以下周一我哋餐廳都會罷巿。」
過去兩個月每周都有遊行、中西區又爆嚴重警民衝突，吳啟明坦言餐廳生意也受到影響：「呢排生意大跌，我哋做fine dining，食靚食材，不過社會氣氛咁，仲邊有人有心情出去食飯。」吳啟明不肉赤賺少了，他續說：「我希望社會安寧，政府要對巿民公平啲。」下周港島區都有集會活動，吳啟明表示在中環威靈頓街的另一新店剛開業：「我交咗畀三個年青人打理，佢哋係『黃絲』，佢哋都喺網上發佈咗店中會開放畀示威者入嚟休息同飲水，如果有人參加完運動太攰，又或受傷都可入嚟休息吓。」身為老闆的吳啟明非常默許店員的決定。

兩兄弟差咁遠既

賭錢賭撚到傻撚左

唔好去深圳睇牙

其實佢講既無錯，但香港係會進步，唔係以前點而家就點囉

而且，英治香港無民主但有自由，而家有咩？

搵到食同搵唔到食既分別

奶撚到咁樣都冇job架啦

佢去過英國讀書又真係有資格講喎

爛賭華

回歸後成為三等公民

第一等權貴
第二等大陸人
第三等香港人

佢奶都用埋華為奶
有啲支那畜又要奶又要用apple

佢之前用iphone 架

成日好想知道佢地打呢段野出黎個陣係諗緊乜
好撚核突啊

邊撚個係吳啟華

呢啲仆街偽人美軍來了肯定轉軚拎住美國旗口up up oh say can you see

講到咁撚慘，唔見你當年返大陸讀書做野

宜家係7等公民呀你

食屎啦死雞蟲

番去拍咸片啦仆街

Who?

回歸後，變左三等

睇到得啖笑

依家係三等

咁辛苦又去英國讀書

依家我地係11區居民

send俾條垃圾睇

但好多人又去返做2等公民

二等人類

光復成功 香港人就係一等公民

冇人會承認佢

返去拍三級片啦屌你老母

屌 原來係呢個撚樣 得個名都諗唔起係邊個

我睇左D咩. 痴撚線

雞蟲，包二奶

佢阿哥係黃

講到英國咁差又去英國讀書
屌住奶果然係中蟈人特性

屌你老母，死撚開啲啦

吳啟明係大陸都有開鋪

係咪係英國比同學仔恰呀

Hunger games?

code geass

佢老婆好似係大陸人

現在也是

咁憎英國仲去英國讀書

過氣老餅，收皮啦

reference to 64

回歸咗二十二年先嚟講

而家仲衰過二等公民，係外國搵中國領事館感受下

自膠，原來仲有下半段

依架香港人就係二等公民

其實哩啲上哂岸既咁講真係唔出奇
有幾層樓炒下又得
又有其他國家護照
有保險可以睇私家
政府起人工島影響唔到佢
立逃犯條例又唔影響佢
屌佢老尾係我地哩幾代受哂苦

因為祖國蓬勃發展 社會不公義都可以合理化

恭喜可以享用大陸既陽光司法同埋污染土地空氣

再生

去幫人剪包皮啦程志美醫生

全中國都二等公民就冇問題?

主權移交後，土生土長的香港人為3等公民

下句係咪在回归之后，总觉得自己是个三等公民

岩呀，蝗、蝻都高高我地

無錯

所以你而家覺得自己升左lv?

终于可以做一个真正的中国人了！尽管当时有很多人感觉害怕要移民外国，但我却要移居内地！这些年来我走遍大江南北，我住过北京，上海，广州，长春，深圳，见证了伟大祖国的蓬勃发展，见证了国民的生活越来越好，身为一个中国人，真的感到无比自豪！ (source from 佢本人微博）

既然係香港覺得自己係二等公民，理應好痛恨英帝國，仲要專登飛去英國讀書覺得體驗英國人傲慢自大係咩玩法。

同d大陸人一方面痛恨美帝，一方面又去美帝讀書就業移民一樣人格分裂

病態賭徒

明白！

以後唔好返落嚟，費事眼冤，唔該！

佢成日番大陸叫雞
想唔奶大陸鞋底都唔得啦

好嘔心

回歸後，才發現還有三等公民，低處未算低

香港獨立咗咪唔係二等公民囉

啱ga啦，唔好返黎獻世
冇工開埋沒良心都得…抵佢離婚俾女飛

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人一齊頂硬上！

咩係妙手仁心

中國人人都係二等公民，在你地之上，有富二代，有軍人，有官！

賭到妻離子散
依家仲要奶共

都係翻唔到生

微博啲網民吹奏緊佢話佢會越黎越好

前港英二等公民，現在是支那一等公民

回歸後變人權唔保障嘅賤民，
起碼有得爭取返人權保障。

47年就唔當香港人係人，
殺咪殺囉。

死返大陸啦垃圾

on9 香港人有得做政治局常委咩

唔可以咁講
印度有種姓制度
分得好清楚

佢個支那老婆都走埋佬，撈唔起又要奶共

我回歸左先覺得自己係二等公民喎

繼續拍3級囉一係

老撚到聞到棺材香啦！快撚D去死

林鄭=魯路修

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

破壞再創造 明顯係我地勇武要做既野啦

我依家都覺得自己係三等公民呀

佢本人都係戲入面方唐鏡呢種仆街

屌你老母程至美

好L掛住97前的香港

回歸後變3等

佢無講左，香港就係中國二等公民

不才方唐鏡 有狀詞呈上

終於唔係來自iPhone
可唔可以話有進步

進步左徹底咁奶

反而佢大佬係反送中

佢愛康健洗牙洗埋腦？

嘩……奶到……

講到自己係中国一等公民咁
你有居中權咩

回歸前都可以番大陸住。。。。
咁撚慘都要做二等公民。。。。
又要去英國讀書。

你條仆街吳啟華洗存加！

世界上有邊個國家既人唔自大 當你去人地國家 非我族類 人性上排斥異類係必然 回歸前中國都未有香港咁先進 佢喺香港有良好法治好食好住個差別佢竟然仲咁講

佢典型無恥中國人 一面享受香港/外國比佢既繁榮自由 去外國讀書 另一面背後原來好憎人地插人地 哩d係咪叫背信棄義

見唔到d芝麻人幾咁傲慢同自大咩?

佢系香港都仲有幫某幾間公司做代表

仲有依間野

程志美醫生 點會唔識

但回歸之後, 我發覺自己連人都稱不上